1水炮1裝甲去緊東隧

佢地布防cwb

From 觀塘